嗰位巴打

喺黃明記專心食麵啦 咪上lihkg

我都見到喎

對唔住

差人做野關你撚事

黃明記撚有咁多人咩ching